{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042390",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대부도 봄날독채펜션(사계절BBQ)"
    },
    "text": "こんにちは。大阜島に位置する新築一軒家ペンションへようこそ。 ここではペンション全体貸切と客室個別バーベキューサービスを楽しむことができます。 大阜島の美しい景色を鑑賞しながら最高の休息を取るのに最適な場所です。 ペンションの地番住所は「安山市檀園区大阜北洞23-10」で、道路名住所は「安山市檀園区ソナンダンキル92」です。 また、「安山市檀園区大阜北洞1104、一心自動車建物の裏側にある最初の家2番」にアクセスすると便利です。 当ペンションは、他のペンションとは異なる特別なサービスを提供しています。 日差しと春の日に客室2軒を同時に利用する場合は、1000坪の敷地を使用することができます。 ペンションの前の広い庭園と内部に位置したフットサル場も利用できます。 追加でお知らせしたいことがあります。 宿泊しなくても追加人数は追加料金が発生し、当日現地にて決済する必要があります。 また、基準人数を超える場合は、事前にペンション管理人と相談する必要があり、人数追加を事前協議なしに行う場合、入室を拒否することがあります。 最後に当日予約をされる場合は、電話で先にご確認の上、行ってください。 この点、ご了承ください。 当ペンションをご利用いただきありがとうございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションの地番住所はどこですか？",
            "answer": "ペンションの地番住所は安山市檀園区大阜北洞23-10です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの道路名住所はどこですか？",
            "answer": "ペンションの道路名住所は安山市檀園区ソナンダンキル92です。"
        },
        {
            "question": "ペンションへのアクセス方法はありますか？",
            "answer": "ペンションへは、「安山市檀園区大阜北洞1104、一心自動車建物の裏側にある最初の家2番」にアクセスすると便利です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの特徴的なサービスは何ですか？",
            "answer": "当ペンションは、ペンション全体貸切と客室個別バーベキューサービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ペンション周辺の景色はどのようなものですか？",
            "answer": "大阜島の美しい景色を鑑賞しながら最高の休息を取ることができます。"
        },
        {
            "question": "ペンション内の施設はどのように利用できますか？",
            "answer": "ペンションの前の広い庭園と内部に位置したフットサル場が利用できます。"
        },
        {
            "question": "ペンションへの追加人数は可能ですか？",
            "answer": "宿泊しなくても追加人数は可能ですが、追加料金が発生し、当日現地での決済が必要です。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "基準人数を超える場合は、事前にペンション管理人と相談する必要があります。事前協議なしに人数追加すると、入室を拒否されることがあります。"
        },
        {
            "question": "当日予約をする場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "当日予約の場合は、先に電話でご確認ください。"
        },
        {
            "question": "ペンションご利用いただき、ありがとうございます。",
            "answer": "どういたしまして。お気軽にお問い合わせください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 393,
        "QA": 426
    }
}